我性格太chur 可以點改..

有時自己性格太chur人太認真

1.見到同事做野慢 打機 覺得佢應該要做埋先(urgent野 唔urgent唔理佢)

2.會好心急 想做好d野 盡自己能力 覺得自己可以做好d 做野可以快d (工事多 覺得有滿足感)

3.同朋友相處 見到佢地缺點 會覺得佢唔應該有 會同佢講 會覺得無耐點解會問呢個問題

例子1 : 大頭蝦 會覺得點解佢成日都咁失魂唔上心咁 但其實我覺得係基本野

例子2 : 有野跟唔足 佢會講出嚟 自己笑自己做錯左 雖然有follow返 但係咁大聲講出嚟感覺佢都無變過 做野繼續甩漏 無檢視好自己

4. 好重承諾 不論對普通朋友/朋友/男朋友/老細/家人 應承左就會盡力做 大事緊要事會到 濕碎事都會 但如果太攰身體支持唔住就會做唔到 好似家務個種

自從單身之後focus係工作上 係未我太得閒無寄託形成左呢個習慣? 本來個人係有責任感 但未自於chur人 chur到忘記左其他人都有佢地既性格 我好似上哂腦咁

題外話 : 呢幾個月識左個男仔幾投契 對佢有d好感 不過已經無傾半個月 初頭會互相 flirt 下 但之前大家都受過情傷 唔敢踏出第一步 我諗緊應唔應該繼續傾落去 怕太chur 自己又係100%ready怕重蹈覆轍

點樣先改到自己體諒人多D 明知每個人都唔同但唔可以因為咁而批評太多

其實我當佢係朋友先講佢缺點 我知錯了

調轉就係ruhc

咩料呀
癲夠未？

思覺失調就咪出黎害人啦

一睇就知好難相處

你咁樣 拍拖一定收皮 除非條仔好忍得

你個名

試下睇本書叫暫停的力量 相信可以幫到你

未癲夠所以上嚟開post

以上症狀唔係思覺失調
最多係太chur人?

太chur人係近排先形成左
以前讀緊書做project都唔會咁
好似係做野開始 工作上對自己有要求
得失心就愈重

就係想改先上嚟開post

人地點關你撚事咩 做埋人地呀媽個份，做多左啦

thank you!
其實一路打個post一路反思緊自己做既野
希望下次chur人之前會記得反問自己係未要咁chur人

我知衰所以我上嚟開post囉
因為當果個同事係朋友

但想改變人之前已經改變左自己

chur人真係對自己無意思
只會令到自己更加煩更加唔開心

改變自己唔係咁易 加油啦

罰你去海邊放空個人散下步感受下咩叫放鬆先

點解唔係讀書chur人地而係返工chur人

真係有

讀書 free rider個d唔會chur 因為chur完佢都係交垃圾 會同佢講聲直接改左佢

返工chur人係當佢係朋友 同埋覺得佢可以做好d 唔好甩漏咁多

我同樓主差不多性格，出左嚟做嘢會好多，但自己就會迫自己做嘢快手啲，行路都好快，絲打水瓶座

係 多謝你
不過其他人講得岩要學識放鬆
一齊加油

咁有咩感覺呀

都幾舒服 放空一下
同埋都會有失落感
但放鬆心情係好事
feel到個人無咁緊 所以都鐘意去嫁

凡是放輕鬆會好啲，逼得自己太緊好容易病。